2017/7/3‼️我愛小栗有以之世界には小栗有以しかない‼️

ゆいゆい我愛你 ‼️

⋯

一生愛耳耳

咩事今次冇聲出‼️

屌你老母究竟係邊個❓

世界には小栗有以しかない ‼️

冇啦啦屌人老母咁冇禮貌都有 ‼️

咁話我知未

到時見話你知 ‼️

自己去啦

生狗去八日?

有有以既地方就有我‼️

有!

去‼️

講真又幾正嘅

睇標題就知樓主係欅狗扮8牙‼️

今次估錯‼️梳‼️

無人比佢做八牙wor

你=8️⃣牙毒瘤‼️我=外科醫生👨‍🔬‼️

ゆいゆいちゃん‼️

小栗 有以（AKB48 チーム８） 配信中‼️
‼️

かわいい‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

好想同ゆいゆい瘋狂一齊食粟米 ‼️